點先可以對拍拖有返信心

細細個老豆已經搵我做藉口 帶埋我出去見女人
加埋本身睇人又唔係幾準
成日懷疑依個世界上係咪真係有好男人lol

俾ex派咗帽之後都冇哂信心，直到遇到依家嗰個，最緊要係搵到真係鍾意你自己嘅人

咁係睇唔準啫 唔係冇嘅
慢慢嚟啦

要幸福阿你

成日覺得就算一開始幾中意你都好
到最尾平淡左之後⋯⋯⋯
係味好negative

你都會咖

冇好男人架啦

你老豆係壞男人唔等於全部男人都係壞男人
女人亦如是

請聯絡我

咁我點算

我都想知

點先可以睇人準啲

圍爐取暖下先

想拍拖阿

任何人都係長時間相處就得
老江湖嘅話傾15分鐘計都知咩料

睇吓無間道

都係
可惜我少衝動 一有feel就好易沈哂船

男人不壞 女人不愛
你咩事分咗手咁～

呢個年代邊有一生一世
太易接觸新鮮感
個個一淡左就走去貪新鮮感
算啦

男人唔壞 女人唔愛呢點點都真

因為我另一半
我深信呢個世界上每個人都有屬於佢嘅perfect match
真命天子/天女
當你遇到時就會知，

其實冇嘢㗎，呢啲都係講平時嘅相處模式，所以要拍拖一開始就培養大家嘅相處習慣，真係要做到2個都會配合。

例如大家要經常感恩，小事都記住要講多謝，要有意識地欣賞另一半同埋讚佢，有事發脾氣唔好等人發現先講，拍拖時唔好使太多錢，大家都會好大壓力，大家財政最好有自由，大家應該尊重彼此獨處嘅空間同交友嘅自由。

以上講嘅我都同女朋友有咁做開，so far而家拍咗5年拖，同埋居就快3年都相處得幾舒服，仲係成日錫錫成日攬攬成日一齊煲劇一齊護膚好sweet，當初仲要係交友app識一個月左右就一齊咗

所以平淡咗都冇乜嘢啫，細水長流嘅生活可能大家都有憧憬過，唔好對拍拖冇信心啦！

我係好男人 只係唔會再表現出嚟

屌，我細個老豆都係

真都係當小朋友白癡咩 唔識睇雞樣，以為我唔會同阿媽講

搵個柒毒拍拖，唔厭佢悶的
就可以一世㗎啦

真 晒氣 淨係會畀人撚